一人n句電影對白做紋身

如果用一句電影對白做紋身，你會揀邊句？

唔限語言、時期、種類，任何電影都可以。

我先

「念念不忘,必有迴嚮」
一代宗師

{Greed is good}
華爾街狼人

三萬蚊過夜

著得起套制服就係自己人

唔啱聽嘅說話想唔想聽

俊？ 邊撚度俊？

捽甩佢

紋係自己度，咪即係話自己係雞

講你又唔聽，聽你又唔明，明你又唔做，做你又做錯，錯你又唔認，認你又唔改，改你又唔服，唔服又唔講。

If love can be explained, no one in the world is getting hurt because of it.

紋完已經死咗

咁補多句“你條女係雞黎嫁”
會唔會好d？

紋起條頸到

我唔會輸比同一個人 twice!

這是我一生中最大的錯誤

我愛蔡楓華

對唔住，我係猜人

FC鬥

我冇做大佬好耐啦

你叫廢柴啦

哋屎啦你

型到hi

葉玉興

Only you, can take me取西經